手足有冇諗過自己點解要戴口罩？

手足有冇諗過自己點解要戴口罩？

（針對中後線/輕微和理非手足，即只戴一個醫療或黑色口罩既人）

1）怕食催淚彈
2）怕被影相

其實 你離開現場範圍 已經唔會有催淚彈同被影相

有冇諗過自己犯左好大既邏輯錯誤？！

怕被影相係因為怕有人影你大頭，秋後算帳，遲d告你非法集結，即係怕被捕

但係 你戴住口罩返屋企既途中 係大大增加
- 被錯誤標籤成示威者/暴徒
- 被搜身
- 被藍絲斬/界
- 被黑警濫捕 既風險

因此
離開現場範圍 請脫下口罩 著上其他顏色衫 做shopping既市民
離開現場範圍 請脫下口罩 著上其他顏色衫 做shopping既市民
離開現場範圍 請脫下口罩 著上其他顏色衫 做shopping既市民
保護自己！

pish

推！

被錯誤標籤成示威者/暴徒

食屎啦，分化撚，
我未聽過手足叫自己手足做暴徒